今日（12.7）大家2-6點唔好去灣仔

次次民陣遊行前一日

藍絲又有工開

冇我哋佢哋鬼有外快賺

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

大波man係咪已經取代左李私煙成為新一代既愛國打手

陳淨心傅振中高達斌都收咗皮

唔知佢哋鬼打鬼有冇料爆

好柒啲design